{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_052436",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "어부나라생선구이"
    },
    "text": "京畿道烏山市ジゴッギル49に位置した漁師国魚焼き専門店は1999年東水原病院の隣で開業した後、長い間たくさんの顧客たちの好みをとらえて来ました。しかし、2015年には空気がきれいなドクサンソンセマデに移転し、現在も成功的に営業しています。漁師国魚焼きは直接、天日塩で味をした後、特殊焼き魚機械で焼いて出して油がページ抜けてさっぱりしてやわらかい味が特徴です。ここで最も代表的なメニューはサワラの塩焼きとさば焼きです。サワラ焼きはさっくりした皮と柔らかい中身の調和が一品であり、油分が多く、脂っこくだろう思われるサバはあっさりして香ばしい味が最高です。また、サワラ、サバ、タチウオ、サンマ、ニシンなどの魚焼きの他に、アグチム、アクタン、タチウオの切り身の煮つけ、動態スープ、ステーキなど多様なメニューを提供しています。食事後には広い駐車場と団体の集まりのための別途の団体席が完備されており、周辺には外食の便宜のためのティータイムの場所も用意されています。運営時間は毎日11:00から21:30までで、平日には15:00から17:00までbrake timeがあります。毎週月曜日は休業日です。多様なメニューと便利な施設を備えた漁師国魚焼き専門店に多くの関心と訪問をお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "この漁師国魚焼き専門店はどこに位置していますか？",
            "answer": "漁師国魚焼き専門店は京畿道烏山市ジゴッギル49に位置しています。"
        },
        {
            "question": "何年に開業しましたか？",
            "answer": "漁師国魚焼き専門店は1999年に開業しました。"
        },
        {
            "question": "なぜ2015年に移転しましたか？",
            "answer": "2015年には空気がきれいなドクサンソンセマデに移転しました。"
        },
        {
            "question": "漁師国魚焼きの特徴は何ですか？",
            "answer": "漁師国魚焼きは直接、天日塩で味をした後、特殊焼き魚機械で焼いて出して油がページ抜けてさっぱりしてやわらかい味が特徴です。"
        },
        {
            "question": "漁師国魚焼き専門店で一番人気のあるメニューは何ですか？",
            "answer": "漁師国魚焼き専門店で一番人気のあるメニューはサワラの塩焼きとさば焼きです。"
        },
        {
            "question": "漁師国魚焼き専門店ではどのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "漁師国魚焼き専門店では、サワラ、サバ、タチウオ、サンマ、ニシンなどの魚焼きの他に、アグチム、アクタン、タチウオの切り身の煮つけ、動態スープ、ステーキなど多様なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "漁師国魚焼き専門店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "漁師国魚焼き専門店の営業時間は毎日11:00から21:30までです。ただし、平日には15:00から17:00までブレークタイムがあります。"
        },
        {
            "question": "漁師国魚焼き専門店の休業日は何曜日ですか？",
            "answer": "漁師国魚焼き専門店の休業日は毎週月曜日です。"
        },
        {
            "question": "漁師国魚焼き専門店には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、漁師国魚焼き専門店には広い駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "漁師国魚焼き専門店には団体席がありますか？",
            "answer": "はい、漁師国魚焼き専門店には団体の集まりのための別途の団体席が完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 394,
        "QA": 473
    }
}